大家對於Kylie既身材有咩睇法？

有胸有腰有patpat
外國好多女性都追求依d身形
唔知大家點睇
鐘意 ：正皮
唔鐘意 ：負皮

香港女仔唔會中意呢啲

G

所有男人都鍾意
希望多啲女仔練下個ass

即係男性都係鐘意大patpat?

唔係正係大 要挺

不了 佢搭地鐵要坐兩個位

係咪整過黎 有咩可能kendall 同佢差咁遠

Kendall> Kylie

其實係咪可以真係操到咁 幼腰幼腿 但有patpat

樣係, 身材唔係

除左Kendall 全家個樣都膠到
好似個個都束住條腰操

身型正到仆街

樣就應該有整 但身都有得整？

成身都肯定整過
睇過佢以前D相

唔知佢邊個家姐細妹定幾個女全部都有隆屎忽

全身都整過
男人真係易呃

大家姐最誇張

咁多個最鐘意Kylie 雖然知佢ass同lips實有整
但都好鐘意佢

唔明點解呢啲有得操 走去整容

因為操真係好大氣力同要時間

欣賞個啲操到大屁女人 整出黎noway

操可以操到咁大咩?

同kim一樣，成身都係假架
佢家姐Kendall正好多

ig成日見啲女人操到咁架

操嘅最多大少少
邊左可能成個啤梨咁
啲鬼婆最撚中意隆屎忽

Kylie係真係好正 但佢個ass太假啦 (我覺得) 好難練pat個大脾會唔粗/有thigh gap

喺外國隆屎忽重多過隆胸

咪係

不過khole仲過分 真係好似屎忽陀住兩舊膠出街咁

究竟隆到咁撚柒大個 坐低係咩感覺
墊到咁高坐車 係咪好易重心不穩
一剎車就撲撚左出黎

大得有啲誇張

聽講隆胸已經好撚痛
屎忽都隆埋

我愛大ass
不過佢係假既
所以

假架

賓賓樣 你屌埋我個份

我唔鍾意,覺得比例好怪

練出黎既真係好正

其實點解鬼妹操肌操到咁盡
我覺得腰臀差咁遠好怪
腰圓潤啲/籮細小小就好

Kendall正好多

睇佢以前啲相腰同屎忽都冇 有錢真係好
Kendall 正好多

呢種身形感覺好大隻

Kendall>>>>>>>>>>>>>>>

Sorry kylie 其實好撚黑人憎 冇得比

Agger

Kylie太假 愈黎愈似Kim
Kendall 正d 不過全家都

Kim k啲屋企人淨係鍾意kendall
鍾意gigi hadid 同bella hadid 多啲

全家人都on9 全身都假
Stop making the Kardashians relevant

呢啲身形一定要著緊身衫/著得露先好睇 好似第二張鬆身衫個pat又大咁 會好似肥師奶

渣大力d會唔會爆

操佢老味咩

但patpat大就好難大脾幼
到時又畀男仔話腳粗
Btw 我係港女 但好鍾意呢種身型

唔掂

呢個真心唔覺佢地有乜撚新聞價值
日講夜講又唔係咩特別

係就係鐘意 不過唔係鐘意佢呢隻
明顯整出黎仲死口唔認話係肥左
其實佢都認左豐唇 大大方方認埋個身咪仲好

我自己覺得係佢地pay比娛記/網媒不斷推高知名度
推高自己價值

你睇下kim已經係例子 為左知名度乜都可以

雖然scott好撚賤 但我真係好鐘意佢 好好笑
如果當年Kim既sex tape冇流出 成個世界都會唔同

Kendall + Gigi

好鍾意 好正

唔會 冇sex tape佢一樣會用其他途徑

係香港女仔做唔到依類型 先講自己唔鐘意

左邊仲好睇

有腰有pat但無波點睇

大pat一定要有留咁上下高，同埋唔可以太over，有少少肉睇得出就得

agger

即刻諗起

整容西
身材都整 不了

唔知幾時開始, 個個都隆厚唇, 大PAT
好核突

拉左眼皮
隆加窄鼻
削腮骨
隆唇
隆胸
向腰抽脂落pat度
你也可以

整容西不了

但整完真係好正

以前成個meghan trainor咁款

Kendall應該係佢地家族咁多個之中嘅清泉

之前都有lip injection 過一次雖然佢話make up
But we all know it's a fucking lie

Bella 都係整出黎sorry

碧咸家人都一撚樣，好撚煩

真心問 女朋友有咁大個ass想知點樣練到twerk?

我睇錯做 kyrie

Kendall正好多
高成10cm咁多
波唔細有腰有蘿腳又勁長

樣仲要勁正

唔識欣賞

佢地有隆pat

外國人個個都咁高大先會顯得好睇
如果香港地女仔身材咁浮突睇落好大份

佢都唔高

一直覺得厚唇好柒
但睇完上面
又覺得隆左靚啲
好似有特色好多
可以亞洲人唔襯又大又厚既咀

好撚嘔心
唔知係本身d人矮定整左變到矮左咁
完全0美感 見親個個呢d大屎忽都勁撚矮
佢地係咪得運動褲著到出街？
真係好撚樣衰

利申:絲

男人係鍾意大屎忽
唔係推骨咩
實用性>>>>>>美觀

佢兒家閪唔到啦 weeknd hurt得佢咁甘

外國人不嬲都中意豬咀 姐係容祖兒個隻

Weeknd一定好有才華同魅力，食到Bella同sg

好正 想問點練架 屁屁硬又圓感覺好正

Kylie正好多 但條仔
Kendall反而好扮嘢

sg又係邊個紅痴邊個 本身唔中意bella同gigi 但幾次都撞weeknd同台 真係慘 即刻個樣要死撐

點睇香港代表